【緊急】偷拍到有20-30個防暴於機場禁區內

緊急
有二十-三十個防暴於禁區內
大家注意安全，幫手傳出去

Source: